保皇狗開始出口術阻人登記做選民

開口埋口咩義士屍骨未寒就叫人登記做選民
但登記做選民同義士單野冇關架
你班保皇狗打手唔好再利用義士去幫保皇狗轉移視線啦

。。

如果立法會拎到半數, 政府所有議案唔駛過
如果拎埋功能組別半數, 更加可以成立調查委員會

所以呢點保皇狗最驚
但依加保皇狗竟然利用跳左個位義士
去攻擊泛民叫人登記做選民既舉動
呢班保皇狗賤到仆街

。。。

。。。。

各自修行

。。。。。

...

叫人登記做選民呀
but唔駛宣傳自己

推

各有各做
點會叫人唔好登記
一定係鬼

梁烈士都會支持大家登記

6月23日:係世界見證下再次羞辱警犬

今晚8點見

聽日係口罩上面寫+852 諷刺黑警冇number

［向五毛學習]五毛開post扮理性，鼓吹選舉無用，各派各屌，白票焦土，唔肯屌保皇，防止建制大敗。請大家用相同邏輯分化藍絲

大家經歷過這兩星期的抗爭運動都辛苦了! 雖然「五大訴求」(包括埋「林鄭下台」)仍然未達到，但希望大家趁呢兩日先好好地休息，之後重新裝備再齊齊繼續抗爭吧~

不過，有啲事就真係比較急嘅，就係 - 距離今屆新選民登記嘅截止日期仲剩番10日咋!!!

如果你自己、兄弟姐妹、同事朋友等等仲未登記嘅，請好好把握今次嘅機會立即登記，以便喺今年24/11嘅區議會選舉 同 出年立法會選舉，將一個一個賣港又冇立場嘅親共政棍跟尾狗狠狠地踢出議會，將議會嘅否決權還番俾人民吧!!!
(可惜嘅係，已登記選民嘅更改資料期限已經喺2/6結束了，但大家仍需要覆查自己嘅選民資料有冇俾人更改／刪除咗，尤其係最近換咗新身分證嘅朋友)

有關選民登記嘅資料如下：

《地方選區選民》
).pdf
《功能界別選民及／或選舉委員會界別分組選民》
).pdf
網上更新電郵地址 -
選民資料網上查閱系統 -

此外，資料組嘅朋友可以好好地利用呢段時間，儲齊呢段時間來班建制狗所做嘅「好人好事」並作出整理，成為「彈藥」以供文宣組嘅朋友製作長輩圖及其他文案等，對一眾被利用嘅中年／老人家作出「反洗腦」宣傳，辛苦大家了！

＊＊＊ 齊心登記，一齊投票，用選票拆散保皇狗 ＊＊＊